馬東錫好打定巨石強森好打d?

兩個都死矮仔

wucfu屌打全部

咁The Rock好打D 定 Dwayne Johnson好打D?

得米六 好打極有限

應該 Dwayne Johnson, 雖然年紀大啲，但一身橫練肌肉比 The Rock 仲大一個碼